司徒奈奈(羅浩峰)係唔係波台毒撚

波台都好撚多ACG毒撚

e.g?

老鼠 M子

S.kxxxxx

都似，波台啲人個個都心理變態

我黎，咪推

似牙古路

xxx😍
收到風比人拉左 所以咁耐冇出po

A09!!!!!!!!!

80蚊招女3P

通常用角色名黎做id果d都係死毒撚黎

仆街咪屈，我唔撚玩acg野

agger路唔好咁痴線

吉清

濱面仕上

蓋清你都摸腳比人拉過la

喵

時間上同何淦途幾吻合

我尼

頭55下，腰22下，腳13下。

無錯 正是在下

呢句真

#